如果那個她 不愛護你準我為你哭

你以為咁樣好偉大好浪漫？
人地根本wfc同第個happy緊喇

唔緊要，因為我愛佢

樓主幾歲

23

stephy ？

I miss 鄭中基

快食

頭先送完班親戚就去咗後巷食

見到了

她不准我哭
怎麼可以哭

我都想見到洪然

咁你唔係佢了

下世做你浩然

Sweet

要叫春了

對 叫春開始

不要羨慕哥

不是我

哥幾時帶我飛

叫咗成詩姐未？

詩仔